瑞典外相：歐盟外長會繼續討論進一步措施去回應香港民主和人權空間繼續萎縮

討論到俾支那侵略